台灣留學柒啲定i大柒啲

台灣留學
i大

I大全亞洲第一，i大姨姨更成天下無敵，你話呢

I大啦，成班毒男。去台灣可以日屌夜屌台妹。就算毒男去到台灣至少可以日夜近距離視姦台妹。

我覺得又未必係柒嘅⋯

理性討論
台大沙紙返到香港好似賤過袋底泥喎
但係都叫留學，見過其他國家，識多咗人
I大就認受性高少少，但係又識唔到人

恆大世界第一

含大無姨姨，已經無得討論

我都諗緊
定係讀完HD再去讀台大？

我眼中台中<HD
你覺得呢？

屌！我夠知！你仲敢將恆大同兩嚿屎相提並論

如果係台灣發展就
台>HD
但係香港發展就HD好啲

理論係，但係台灣人工咩價錢，你知我知單眼佬都知。會唔會發展就另一回事

ive 都叫政府認可 可以升讀

你地講緊國立臺灣大學定係台灣既大學
如果係台大offer點會走去讀HD
不如擔心會唔會比人term好過啦

台灣起碼有台妹
分分鐘有次重生機會

NTU < Ive ?

why not both?

台灣真係廢過ive

I大電競第一

如果係讀工程去見識下都好

台灣科技工業贏香港九條街啦

香港除左炒金同旅遊業仲有乜柒上到大枱